一首歌，for all our homies

一路走來，你我都累。 尋日小弟ge朋友創作左一首歌，希望能在這個黑暗的時刻，為各位打打氣。